\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper, pointlessnumbers]{scrartcl}
% Pakete für deutsche Sonderzeichen
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

% Platz für weitere Pakete und globale Einstellungen

% Bilder
\usepackage{graphicx}
% Bild im Hintergrund, freie Positionierung
\usepackage{background}
\backgroundsetup{
  placement=top, scale=0.25, opacity=1, angle=0, hshift=900, vshift=0,
  contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

% Euro-Zeichen: \EUR{<Betrag>}
\usepackage{eurosym}

% Multirow: \multirow{<zeilen>}{*}{<text>}
\usepackage{multirow}


% Bei neuen Absätzen: keine Einrückung
\setlength{\parindent}{0em}

\begin{document}

\NoBgThispage

% Titelseite
\begin{titlepage}
  \begin{center}
    \includegraphics[width=\textwidth]{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}
  \end{center}
  
  \begin{flushright}
    \Huge \textbf{Mitgliedervollversammlung} \newline
    \Large \textbf{Fachschaftsinitiative E/IN e. V.} \newline
  \end{flushright}
  
  \begin{center}
    \Large Aalen, 03. März 2019
  \end{center}
  
  \vfill
  
  \begin{tabular}{ll}
    Versammlungsleiter: & Jonas Kling \\
    Protokollführer: & Sascha Malnar \\
    Anzahl der Teilnehmer: & 20 \\
    Anhang: & Anwesenheitsliste, Übersicht Kassenbericht \\
  \end{tabular}
  
  \vfill
  
  Die Versammlung wurde satzungsgemäß einberufen und ist voll beschlussfähig.
  \newline
  Die Tagesordnung wurde vor der Einberufung der Mitgliedervollversammlung angekündigt.
\end{titlepage}

\cleardoublepage

\pagenumbering{roman}
\setcounter{page}{1}

\renewcommand{\contentsname}{Tagesordnung}
\tableofcontents

\cleardoublepage

% Inhalt
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}

\section{Begrüßung}

Jonas Kling begrüßt die Versammlung.

\section{Feststellung der Beschlussfähigkeit}

Herr Kling stellt die satzungsgemäße Beschlussfähigkeit der Versammlung fest.

\section{Bericht des 1. und 2. Vorstands}

2. Vorstand:
\begin{itemize}
  \item Irish Night: Probleme mit der Organisation
  \begin{itemize}
    \item Barkeeper ist abgesprungen
    \item Zu wenig Getränke
    \item Leute sind früher gegangen
    \item Keine Deko, kein Flair
    \item Gutes Plakat
    \item Gute Musik (Jonas)
  \end{itemize}
  \item Demo organisiert
  \begin{itemize}
    \item Es lief nicht so gut
  \end{itemize}
\end{itemize}
1. Vorstand:
\begin{itemize}
  \item Rockn8
  \item Demo mit Hannah und Coco
  \item Diverse kleiner Tätigkeiten
\end{itemize}

\section{Bericht des Kassierers und der Kassenprüfer}

Der Bericht des Kassierers liegt als Anhang bei. \newline
Die anwesende Kassenprüferin Theresa Bachthaler berichtet über die ordnungsgemäße Führung der Kasse durch den Kassierer Dennis Müller und spricht sich für eine Entlastung aus.

\section{Entlastung des 1. und 2. Vorstands}

Dennis Müller schlägt die Entlastung des 1. Vorstands Dennis Henle vor. \newline
\begin{tabular}{ll}
  Dafür: & 16 \\
  Dagegen: & 3 \\
  Enthaltungen: & 1 \\
\end{tabular}
\par\bigskip
Dennis Müller schlägt die Entlastung des 2. Vorstands Jonas Kling vor. \newline
\begin{tabular}{ll}
  Dafür: & 16 \\
  Dagegen: & 3 \\
  Enthaltungen: & 1 \\
\end{tabular}

\section{Entlastung Kassierer}

Dennis Henle schlägt die Entlastung des Kassierers Dennis Müller vor. \newline
\begin{tabular}{ll}
  Dafür: & 15 \\
  Dagegen: & 3 \\
  Enthaltungen: & 1 \\
\end{tabular}

\section{Neuwahl des 1. und 2. Vorstand}

Lukas Brodschelm schlägt Daniel Hieber für den Posten des 1. Vorstand vor. \newline
Wahl: Daniel Hieber als 1. Vorstand: Einstimmig mit Eigenenthaltung. \newline
Daniel Hieber nimmt die Wahl an.
\par\bigskip
Jonas Kling schlägt Jonas Kling für den Posten des 2. Vorstands vor. \newline
Wahl: Jonas Kling als 2. Vorstand: Einstimmig. \newline
Jonas Kling nimmt die Wahl an.

\section{Neuwahl des Kassierers}

Jonas Kling schlägt Christo Rothenburger für die Postion des Kassierers vor. \newline
Wahl: Christo Rothenburger als Kassierer: Einstimmig. \newline
Christo Rothenburger nimmt die Wahl an.

\section{Wahl der Kassenprüfer}

Jonas Kling schlägt Dennis Henle und Simon Moll für die zwei Posten als Kassenprüfer vor. \newline
Wahl: Dennis Henle als Kassenprüfer: Einstimmig. \newline
Dennis Henle nimmt die Wahl an.
\par\bigskip
Wahl: Simon Moll als Kassenprüfer: Einstimmig. \newline
Simon Moll nimmt die Wahl an.

\section{Neuwahl des Öffentlichkeitsbeauftragter}

Corina Hampel schlägt Theresa Bachthaler für den Posten des Öffentlichkeitsbeauftragten vor. \newline
Wahl von Theresa Bachthaler als Öffentlichkeitsbeauftragte: Einstimmig. \newline
Theresa Bachthaler nimmt die Wahl an.

\section{Neuwahl des Schriftführers}

Lukas Brodschelm schlägt Georg Krutsch für den Posten des Schriftführers vor. \newline
Wahl von Georg Krutsch als Schriftführer: Einstimmig. \newline
Georg Krutsch nimmt die Wahl an.

\section{Stand Up}

Es wurde beschlossen das Standup künftig Mittwochs um 13:20 zu veranstalten. \newline
Weiterhin wurde der Name von Stand Up zu Weekly abgeändert.

\section{Verlegung des Spieleabend}

Der Spieleabend findet nach Diskussion weiterhin zweiwöchentlich Donnerstag Abends statt.

\section{Tätigkeitsplannung}

Es ist überlegt worden einen Schwimmbadbesuch unter dem Namen FEINe Freibad Pool Party zu veranstalten. Überlegungnen in diese Richtung wollten Fabian Fuchs und Theresa Bachthaler verfolgen.
\par\bigskip
Die Planung des diesjährigen Rampenfests wird von Jonas Kling, Dennis Henle, Pauli Wolf, Theresa Bachthaler und Christo Rothenburger übernommen. \newline
Daniel Hieber unterstützt.
\par\bigskip
Eine Veranstaltung im Rock It mit dem Namen RockN8 wurde ebenfalls in Erwägung gezogen. Die Organisation will Jonas Kling übernehmen.
\par\bigskip
Eine Party zum 4. Mai unter dem Namen FEINe May the Fourth Party wurde ebenfalls überlegt. Christo Rothenburger und David Ladner wollten diesbezüglich agieren.
\par\bigskip
Die Organisation neuer FEIN-Kleidung übernimmt Daniel Hieber.

\section{Raum G2 0.36}

\begin{itemize}
  \item Der Raum soll ein Fachschafts Kontaktraum werden.
  \item Er soll weiterhin mit insgesamt 4 Schränken für die Fachschaft ausgestattet werden.
  \item Studenten sollen dort Mitglieder der FEIN finden und ihnen fragen stellen können.
  \item Eine offene Raumteilung in 2 Bereiche ist geplant.
  \begin{itemize}
    \item Ein Bereich für Studenten.
    \item Ein Bereich für die Fachschaft.
  \end{itemize}
\end{itemize}

\section{Sonstiges}

Es wurden keine weiteren Punkte besprochen.

% Unterschrift:
\vspace{0cm} % Platz zum nach unten verschieben
\vspace{1cm} % Platz für die Unterschrift
\begin{center}
\begin{tabular}{lcl}
\noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \hspace{3.5cm} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
Jonas Kling              &              & Sascha Malnar \\
2. Vorstand                &              & Schriftführer \\
\end{tabular}
\end{center}

% Anhang
\appendix

\section*{Anwesenheit}

\begin{tabular}{ll}
  Nachname & Vorname \\
  \hline
  Bachthaler & Theresa \\
  Bähre & Marie \\
  Berger & Ida \\
  Brodschelm & Lukas \\
  Ebert & Adrian \\
  Gräber & Felix \\
  Hampel & Corina \\
  Henle & Dennis \\
  Hieber & Daniel \\
  Kling & Jonas \\
  Kolbeck & Andreas \\
  Krutsch & Georg \\
  Ladner & David \\
  Malnar & Sascha \\
  Moll & Simon \\
  Müller & Dennis \\
  Noltenberger & Pauline \\
  Öhrlein & Moritz \\
  Rothenburger & Christo \\
  Wolf & Pauline \\
\end{tabular}

\cleardoublepage

\section*{Kassenbericht WiSe1819 v. Dennis Müller}

\begin{tabular}{r|r|r}
  Kassenbestand 01.09.2018 & Kontostand 05.09.2018 & Summe \\
  \hline
  \EUR{888,71}             & \EUR{1448,86}         & \EUR{2337,57} \\
\end{tabular}
\par\bigskip

\begin{tabular}{l||r|r|r}
  Position & Ausgaben & Einnahmen & Differenz \\
  \hline\hline
  Kneipentour           & \EUR{25,19}  & \EUR{8,40}   & \EUR{-16,79} \\
  Blubb-Ralley          & \EUR{83,03}  & \EUR{30,80}  & \EUR{-52,23} \\
  Spieleabend           & \EUR{21,80}  & \EUR{23,70}  & \EUR{1,90} \\
  RockN8!               & \EUR{828,65} & \EUR{803,88} & \EUR{-24,77} \\
  \hline
  Pizza                 & \EUR{33,50}  & \EUR{26,70}  & \EUR{-6,80} \\
  Plakate Spieleabend   & \EUR{40,00}  & \EUR{0}      & \EUR{-40,00} \\
  Spieleabend           & \EUR{28,48}  & \EUR{30,26}  & \EUR{1,78} \\
  Pizza                 & \EUR{33,50}  & \EUR{43,00}  & \EUR{9,50} \\
  \hline
  Demo                  & \EUR{342,30} & \EUR{0}      & \EUR{-342,30} \\
  Glühweinverkauf       & \EUR{0}      & \EUR{53,65}  & \EUR{53,65} \\
  Spieleabend           & \EUR{0}      & \EUR{30,91}  & \EUR{30,91} \\
  Glühweinverkauf       & \EUR{0}      & \EUR{11,50}  & \EUR{11,50} \\
  \hline
  Metverkauf            & \EUR{97,89}  & \EUR{97,89}  & \EUR{0} \\
  Inventur              & \EUR{0}      & \EUR{6,29}   & \EUR{6,29} \\
  Spieleabend           & \EUR{0}      & \EUR{7,00}   & \EUR{7,00} \\
  Prüfungsverpflegung   & \EUR{0}      & \EUR{11,60}  & \EUR{11,60} \\
  \hline
  GEMA Rampenfest 
    & \multirow{2}{*}{\EUR{105,80}}
    & \multirow{2}{*}{\EUR{0}}
    & \multirow{2}{*}{\EUR{-105,80}} \\
  ~ 2018 & & & \\
  Spieleabend           & \EUR{16,12}  & \EUR{25,20}  & \EUR{9,08} \\
  Glühweinverkauf       & \EUR{0}      & \EUR{25,60}  & \EUR{25,60} \\
  Server Betriebskosten & \EUR{19,95}  & \EUR{0}      & \EUR{-19,95} \\
  \hline
  Server Einrichtung
    & \multirow{2}{*}{\EUR{17,20}}
    & \multirow{2}{*}{\EUR{0}}
    & \multirow{2}{*}{\EUR{-17,20}} \\
  ~ + Domain & & & \\
  Weihnachtsfeier       & \EUR{286,55} & \EUR{122,99} & \EUR{-163,56} \\
  Irish Night           & \EUR{534,91} & \EUR{538,77} & \EUR{-3,86} \\
  T-Shirts              & \EUR{44,97} & \EUR{0} & \EUR{-44,97} \\
  \hline\hline
  Summe                 & \EUR{2559,84} & \EUR{1887,08} & \EUR{-661,16} \\
\end{tabular}
\par\bigskip

\begin{tabular}{r|r|r}
  Kassenbestand 11.03.2019 & Kontostand 11.03.2019 & Summe \\
  \hline
  \EUR{678,55}             & \EUR{997,86}         & \EUR{1676,41} \\
\end{tabular}

\end{document}
